民主國家真係等收皮

南韓同日本連一個殺傷力既武器都冇，不停增加軍費只係強化防衛系統，打西咩，涯打就有份

得番泡同av係民主國家？